點解高達/機械人大戰緊個陣要互相大叫對方機師個名?

唔通我同個FD打LOL
中路單挑個陣
又大叫 林蛋大！！！
楚中天！！！！
咁樣咩?

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

就好似互射嗰陣你會大嗌你男朋友嗰名咁

證明樓主未見過世面